【陳彥霖死因研訊】應陪審員要求再索知專閉路電視片 惟未能拍下彥霖脫鞋經過

參與反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。死因庭今繼續研訊，庭上早前播放知專閉路電視片段，拍下彥霖曾手持疑似青協的戒大麻單張，惟下一個鏡頭卻顯示她兩手空空。陪審員欲得知彥霖「喺處於乜狀態捨棄身上所有嘢」，堅持要查看相關片段，及索閱知專閉路電視的平面圖。負責調查的警員今再度出庭，呈交相關閉路電視片段，惟未能拍下彥霖放下物品及脫鞋經過。

未能拍下彥霖脫鞋經過 係死角影唔到定係 下一秒無左對鞋

睇個撚樣間學校應該已經剷撚咗成條片

成個職訓局系統根本就係同流合污

依家就係想做到所以後生都吸毒同精神病，所以先上街

可能跟本無除過鞋
俾人捉住扔落海梗係拍唔到

全部都無故消失

【陳彥霖死因研訊】
再播片未發現彥霖物品消失經過
周一重召化驗師
2020-09-04 16:19

陳彥霖死因研訊今續，共32名證人作供完畢後，研訊主任決定第3度重召負責剪輯知專設計學院閉路電視片段的警員出庭，並播放早前遺漏的片段釋慮，惟最終仍無功而返，相關鏡頭根本無法拍到彥霖身上物品消失經過，僅能收窄她丟失鞋子的範圍，而鞋子至今仍未尋回。

彥霖失蹤當晚、即去年9月19日，從知專學院的閉路電視片段來看，彥霖身處李惠利大樓9樓時，頸上仍有黑色掛飾，並手持物品，仍有穿鞋。惟相隔約10分鐘後，鏡頭轉至校園內B座2樓，此時彥霖身上的物品已無故消失，陪審團遂要求法庭向知專索取該10分鐘的鏡頭。

駐守港島東區重案組的警員李豪傑表示，昨已取得4個樓層的閉路電視鏡頭分佈圖，以及共20個外置硬碟，當中包括上述遺漏之片段。李惠利8樓鏡頭顯示，此時的彥霖頸上仍纏有黑色掛飾，手持電話及傳單，腳上仍穿著鞋子。

鏡頭轉至6樓，只見彥霖頸上掛繩疑似轉至手上，落樓梯時將其擱在地上，惟步下兩步後又回頭撿起。彥霖繼續落樓梯，走至4樓時手上黑繩仍存在，惟走至A座2樓時，已不見其手持物品。

C座10樓的數個鏡頭顯示，起初彥霖仍有穿鞋，未幾鞋子已無故消失，估計鞋子在鏡頭拍不到的小路中脫下。

死因庭下周一會重召政府化驗所化驗師，解釋毒理測試所涵蓋的藥物，以及陳母或作結案陳詞。

死因裁判官暫訂於下周五引導陪審團。

Source: 頭條

==================

2019 校方話 原片已遺失??
Why???
咁警方剪輯的 cctv 來自？

2019 校方 ： 原片已遺失

睇 #7

全部都無故消失

你真係冇叫錯名